# Проект "Test-task"

#### Реализовать клиентское веб-приложение на javascript получения информации с GitHub.

Приложение должно быть одностраничным (никаких перезагрузок страницы или загрузки новых).
Приложение должно быть основано на AJAX.
Приложение должно получать данные с GitHub через REST API (http://developer.github.com/v3/)

#### Структура приложения:
  - список пользователей:
    - аватар пользователя (preview)
    - логин пользователя
    - email пользователя
  - подробная информация о пользователе
    - аватар пользователя (в полном размере)
    - логин пользователя
    - email пользователя
    - полное имя пользователя
    - список репозиториев выбранного пользователя
  - информация о репозитории
    - имя автора
    - список веток
    - список коммитов

Шаблон - произвольный. Можно в простом виде (как список проектов на том же гитхабе).
Дизайн - на свое усмотрение, но с приятным видом. Можно использовать все что угодно, например Material, Flat  і т.д. 
Эффект перехода между экранами - slide (выезд новой страницы)

#### Экраны:
  - список пользователей
  - информация о пользователе
  - информация о репозитории
  - список коммитов

###### Т.е.:
  - при клике на пользователя в списке открывается его страница
  - при клике на одно из названий репозиториев в профиле пользователя открывается просмотр информации о репе
  - при клике на кнопку "Commits" открывается список коммитов для данного репозитория

Предусмотреть кнопку "Back" или аналогичную для возврата на предыдущий экран.


#### Рекомендуемые технологии:
  - AngularJS

#### Обязательно использование CSS3 (for styles and animations, без готовых библиотек типа Animate.css).

#### Полезные ссылки:
  - http://developer.github.com/v3/
  - http://angularjs.org/
  - http://www.w3schools.com/css/

## Процесс создания проекта
    Устанавливаю NodeJS 8:
        nvm install 8
    
    Обновляю NPM:
        npm install -g npm
    
    Ставлю сервер:
        npm install lite-server --save-dev
    
    Обновляю проект из bitBucket:
        git pull
    
    Сохраняю изменения
        git add . && git commit -m "Плановое_сохранение" && git push
        
## Cloud9
    Сайт по адресу:
        https://test-task-mkjs.c9users.io/
    
    Запуск проекта:
        nvm use 8 && npm start